有冇人覺得會叫女朋友翻廚房嘅男人都係賤種

有一個女仔朋友，佢同男朋友拍咗好多年拖，同條仔唔係幾熟但同佢都算FD。

有次我地一大班friend上去佢度聚餐，都唔少人，不過佢地屋企環境都寬敞。

咁成班人飲下酒吹下水咁啦，一開波佢男朋友都正正常常，但飲大咗之後，變得有少少暴躁

當時佢女朋友都有啲放鬆，講咗一兩句串佢條仔(無傷大雅嗰隻)，點知佢條仔拉佢入第二間房，叫佢講嘢畀啲分寸，唔係就同佢「翻廚房」。

可能佢飲大咗以後自己講得細聲，其實係大聲到我地在場所有人都聽到，之後佢地出翻嚟扮乜事都冇發生過，我地成班人都唔好意思理人地家事，所以都冇講，但當下見到個女仔表情有啲想喊，即刻覺得個男人應該從來冇尊重過佢女朋友。

呢種男人真係正宗仆街賤種嚟

串完人仲想扮無辜?

全世界都知條女講下笑啦

其他男人都唔開聲屌，都係賤種嚟

=.=

咁女人唔番廚房點洗碗

係廚房扑 正喎

工人咩？翻廚房？

條女夾喺中間咪仲慘，事後畀人鬧到甩肺啦

無關係啦，咁多人面前都屌，你地走左咪又係狂屌
你地幫手屌醒條仔就仲好啦

你地條黎條去，感覺上似係一班死mk仔屋企開P，扮大男人好合符你地MK情境。

我翻粗工講嘢係粗啲

反而係我叫男朋友翻廚房，佢食親煙都會叫佢躝入廚房開抽油煙機鎖埋門，廢事臭親成間屋

你講緊乜

咁你地住家飯咪食埋啲二手煙？

等煙味散晒先煮囉

點解一定要係女人翻，男人冇手？

覺，通常遇到呢類垃圾，我會點醒條女，然後介紹其他男人比條女，例如黑人地盤佬。做佢男友老公取代舊男友，以免你班大男人港男以為自己好巴閉亂蝦女人。你班港男同我小心做人，Black is watching you

同樣原理，如果比我知道有女人用女權打罵男人，我會點醒條佬，然後介紹大陸妹同賓賓印印泰泰比佢，以免你班長平公主以為自己好威威亂蝦男人，你班港女同我小心做人，Southeast Asian and mainlander is watching you

香港需要平衡男女權利，以前女人地位太低，我先幫女人，而家地位高左，我唔會幫啦，邊個再亂打破雙敬如賓嘅平衡，無人會再客氣，反正香港已經死左，娶大陸妹嫁黑佬都無咩所謂，好自為之啦香港男女雙方

家家有本難念的經
唔關你事

問題係好多女人鍾意呢類型男人,覺得有安全感

畀人鬧都有安全感

55

結論: 你同你d朋友都係粗人